雖然首抽抽唔中留名煒 但是...

我決定用呢副血肉之軀奮戰到最後 奮戰到死嘅一瞬間

巴絲回覆請用"雖然....但是....."

雖然你冇on9 冇得醫，但是別放棄治療。